陳奕迅發聲獻計港人： 身處劣勢，如何不攻心計？

他續說：要流露敬畏試探政府法規

eason 終於出聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

關於炒車（FC) 既建議， 另外仲有903 三罷一事

share link?

白玫瑰

屌 以為真係有出聲

Eason一定唔會發聲啦，佢唔做護旗手已經好俾面

又分化

利申我係 Eason鐵粉，但你問一個長期大陸巡迴嘅人咁同你問那英係咪黃絲有咩分別呢

你就唔係佢朋友，點會知呀。鐵粉

我都想係佢朋友

佢老豆係公務員，點會係黃絲

唔知仲以為你地好熟

純粹噏下姐，見佢由佔中到宜家一句都冇暗示過下

唔公開奶共已經好好啦

睇黎Ching無聽開eason

有埋錄音

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日8月27日截止
要儲齊10萬簽名 (尚欠2萬)

警暴你制止唔到⁉️呢樣你一定可以❗

白宮聯署：請求美國反對
前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名
快入去簽啦👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇

黑澤明

不能要求太高唔公開奶已經好好